### Различные материалы для студентов Университета ИТМО

#HSLIDE
Здесь вы можете найти разное, полезное как для бакалавров и магистрантов кафедры Информатики и прикладной математики, так и для аспирантов.        
#HSLIDE
Ссылка на презентацию: https://gitpitch.com/iradche/itmo-students-misc/master

